Aco係性價比之王 唔信入黎講原因比你知

1.人工低 starting得15k
:我屌你老母啊！ 宜家非專科grad 咪又係15k到 自己睇shitty bu d冇咩專科的畢業生搵幾多啦

2. 我咩咩朋友做2,3年都3,4萬啦 我咩咩親戚做5年都4萬啦 出黎捱一捱5年一定過20k。
:建議政府請連登仔d fd同埋親戚做統計專員好過啦

3. aco冇前途冇前景
:aco夠穩定。 唔計果少量伏位, aco夠hea。aco比你預計到將來(跳pt), 又可以升上去Co. Sco。

4. aco正廢青
:當你d big 4工程fd做6 days, 晚晚ot到11點甚至3am時, 你已經去緊happy Friday, 養好身體準備啪女!。40尾 50歲d廢中開始比人炒時, 你已經拎緊3,4萬人工同埋政府幫你供比出面多成十幾廿%的公積金。好過比出面強姦金得果雞碎咁多。
到時笑鳩班比人炒的廢中仲得, 老seafood又冇人夠膽炒!拖長d野黎做! d廢中fd仲搵緊工sd 左百幾份cv都冇人理時, 你已經係冷氣下un un腳養生準備你退休生活!仲有百幾萬公積金等退休做神仙!

5. aco咁低人工買撚到樓
: aco可以排公務隊拎公屋!拎綠表! 當你班fd終於儲到一百萬首期時, 你已經上左公屋!或者用半價買左居屋, 同老婆un un腳晚晚啪啪啪! 當你d fd一係抽唔到白表, 一係供私人發水滲水樓時, 你已經有間好實用的公屋或綠表居屋住。 當你d fd仲供緊樓,每個月比成兩萬幾, 你交緊千零蚊租金! 已經有閒錢同老婆去下旅行/孝順下父母/叫雞/do whatever u want! 當你d fd 煩緊十幾萬維修費點比時, 你已經係公屋吹緊冷氣幫下仔女鋪入aco
公務員綠表公屋配額仲要年年都加。要有自己樓住梗係入公務員

6. aco係政府最低層正垃圾!
:aco係主任, 有人要管的 ca 二級工人 甚至外判!係阿頭!

7. 宜家中美大戰 香港pmi已連續n個月低過50 到經濟爆煲時 個個失業 幾十萬人搶千零個位。呢家唔入aco係你蝕底

結論:aco係比非專科人的逃生門!係入就快! 計年資排公屋做人生勝利組

洗撚你講咩 係人都知啦

巴打有冇報
入黎aco 做人生贏家

樓主做運輸署???

等睇魔巴入嚟寫金句

運輸署
做文書野

魔鬼巴拎完offer就唔理人

垃圾

考唔撚到呀

今次唔得 下次經濟爆煲
到時巴打rip

睇完得啖笑
利申 父幹有樓

父幹撚走開啦

駛唔駛坐櫃檯

唔使 我怕羞 係後面做support

樓豬係 JRE OFFICER

你呢位JRE Officer同我企係度！
無論你改咩名都好，總會留返「姆姆」係最尾，你唔好以為我唔知。

講返正題，根據最新調查，大學生FG平均17K起薪，已經大幅拋離ACO既14780，仲未計做幾年升職人工隨時翻兩翻。

但ACO呢？就好似劇透左既人生，已經唔會有任何改變，你話似咩樣？

政府個表係咪跟稅局個申報入息嚟計
現金出糧或者自僱嘅話有好多trick可以玩

魔鬼巴已到

大家都係為市民服務 唔使計較咁多。
你自己入左aco 有綠表就爽啦。
我冇

劇透左魔鬼巴又考唔倒

隔離post話收左offer

真 ？

Reject la
咁垃圾既工唔係做下麻

出現金既打工仔 其實有咩career path?

大公司會出現金？ 認真問想學野

唔使下下都career path嘅
平平穩穩有糧出唔使交稅，已經滿足到好多人
講真入到大公司又包升職咩？咪又係要捱返嚟再加運氣

我覺得出現金既工先最唔穩定 僱主基本責任都無負 e.g. mpf

魔鬼巴dream job黎。
我覺得aco 安安穩穩過一世
y not?

垃圾

我地文書主任喜歡 安安穩穩的生活 . not rubbish ok?

大家只需要過個skill test 同19 interview 就有公屋同綠表了
咁好的福利邊到搵。
一張綠表=300萬 人生贏家

Aco都叫性價比之王咁AO叫咩
大把AO收五皮人工工作量同ACO差唔多

做EO做到死死下
ACO真係好正

咁難考
ao到d grade要諗好多政策架啦
aco 做左old seafoos 拖長d野做 再嘈 就去拎白卡

考aco

啱呀
出去溝女可以同人講喺政府做officer㗎

做aco升唔到上D級
咁冇吸引力，不了

D grade 除左做grade management 的外
其他好辛苦 不了

有樓怕冇女咩

樓主又fake人

經過我舊年大力宣傳
連登aco post先遍地開花

Aco頂薪有冇3皮...
你睇下上一個年齡層35-44歲先
你一到34歲已經俾人屌打 假設65歲退休
你係俾人屌打足30年 仲有退休生活
即係你只係贏得十幾年

24歲FG入
10年後34歲pt13 27,340 + 10年通漲(~40%) = 38276
可能仲比同屆,連登仔笑緊
過多6年40歲 Max 30,165 + 6年通漲(~40%) = 47462
同屆已經步中後年危機日日比老細捽數OT

你就47k番工晨運,做一個鐘頭野等放工
有18日AL , 可以去幾次旅遊
MPF 供17%, 一個月7.9k, 一年有95k

強積金贏,AL贏,舒服程度贏

你理人咁多
ACO易入咁多

中學畢業入唔入得
上年中學畢業 依家讀緊書
但係發現其實自己唔係咁鍾意讀書
想早啲出嚟返工

唔得

人工同身分都兩回事黎

自問冇料，勝在勤力同好學，同有個八大垃圾學位

應唔應該去私人市場打滾下，過幾年30頭再考aco?

公屋嗰part唔可以咁講
你都無講如果無老婆無阿爸阿媽要住埋一齊養
自己一個人排根本係排到退休都唔會拎到

應該36 37已經max左 同埋有22日al先真
都仲未計入zone有機會升co

或考部門2a3o位

政府呢就係早入早著數的

是鳩但搵個ca aco中出結婚算啦。
再唔係咪綠表 綠表宜家保守自住都值300萬

某條垃圾收左 offer 就躝啦
一日到黑成個乞兒咁咁叫人唔好考

魔鬼巴之心 路人皆知。
佢成功令到今年報aco人數大減。
少左人報 請多左人咪拎到offer

其實魔巴好人黎

廢人=政府
有料=私人公司

完

我廢

粗重野等我黎

好自私
自己入左去 就叫人唔好入

真 傻仔先做

魔巴潛晒水，應該準備緊拜年台詞

要fg 50k的連登仔做ACO?

aco post 開到57啦

offer 已袋 理撚得你

大學生乞食科grad咪又係14k到
自己去polyu睇返2017 stat
ba pure sci social sci.
都係13-15k到 （已經係做數mark up左）
aco乞穩勝大學生

收到風 co位又加左。
各位巴絲 努力d 好快升co

明明你係人生贏家做緊TO

AEPO 位有無加

做咗五年有多啦

畀啲大志好冇 我連張沙紙都冇先入aco咋

後生升位快 左唔小老屎忽臨退升拎一筆

To 請左好多人

師兄贏家

未考JRE

雙登未吹aco贏家就考入政府
又冇乜大志 淨係諗點搵錢

公墓員只係畀我有工餘時間諗點搵錢

fail左ST

st 都fail
辣殺

入撚到？

aco都入唔到
ching文盲？

請問體能要求高唔高？

要搬得起幾箱A4紙

認同

未計未計
仲未計金融海嘯呀

拎得起支筆就ok

聽人講要搬啲好厚好厚嘅file

煲撚爆aco佢啦屌

Aco起碼唔洗返shift先啦

警世po

專科都想入路過

我得yr2 點算好

宜家先知魔鬼巴有offer
好想學老海鮮俾晒啲佢做呀

好多人冇意識到ACO每年人工係加9-10%

不要吹奏

唔做EO?

唔做AO?

唔做特首？

唔做美國總統？

aco大軍 上

今日你又叫左幾多ACO下屬幫你做野呀！下？

由得d人啦，唔好搶難晒

btw 已經半份鐵飯碗

我係要求aco, 幫我做野

魔巴究竟有offer未

覺得有

如果有仲係到追擊…係咪痴左線

佢好多post 都追擊

覺得佢考唔到先繼續追擊

明顯係出少左post，
應該係驚俾人知有offer,
間唔時搭下嘴再慢慢fade out。

btw, 祝魔巴派去運輸學資，
過充實上班生活。

考左咁多次終於…...

aco份人工唔夠我供樓
max都係3xk
太低

同埋同d政府人做同事
命都短幾年

我地ack 綠表4折 自住
滲水樓留返比你地啦

9-10%出面都冇啦
加500蚊已經最多恩惠
講轉工先加得多真係on9
工轉工你轉得幾次,轉多幾次你都攰啦

係咩？
我班老屎忽同事個個精神奕奕，
講野中氣十足，
我仲諗緊佢地點解咁長命

父幹+aco

ACO 餓唔死人
但一定唔會發達

我做緊私人公司mnc
全公司得兩個人低人工過30000

你地計漏左cspf 個舊錢